口講就反抗 但做左d咩 又可以做d咩

根本就已經冇野可以做
喱個香港已經痴左線

班狗打人強姦 就加人工
開車撞人就有獎金

反抗？反左d乜9
香港人變joker 啦！係個社會逼我地變

我終於明白當年既新疆 點解咁多恐怖襲擊.......
新疆嶺好有先見之明
唔推翻中共 繼續港豬食訓玩
咁就全港攬炒
因為一條惡法 一條垃圾弱智綠帽仔
土共既黑暗邪惡暴露曬出黎

做番d正氣野 去打波
籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

香港人真係冇用
多多藉口，又唔團結

不過，原來真係殺人放火金腰帶